咩呢後門狗？

asso HD上？

珠海去8大算唔算？

唔撚明

啲人成日話走後門

算Q 數啦
溫finial la

屌你，仆街啦

好似non jupas入就係

咪亂up
nonju有好多種正途如ib
係asshole/hd升上去先係